對中國共產黨的稱謂

CCP
CPC

大救星
親愛的媽媽
中流砥柱

共匪
匪諜
邪黨
共軍
土共
共狗
黃俄
西朝鮮
黑社會主義
偉光正
共慘黨
支共

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

支納粹